如果大亞灣爆炸咗，大家會做什麼？

我會準時返工，及叫人唔洗驚，你部電話個wifi的輻射分分鐘勁過核爆la!

爆咗你都唔知啦 黨會俾你知咩？

去大亞灣右邊

Ching 你都幾幽默